根本任何病毒名稱前冇地方名就知道肯定來自中國

老鳳認同

老凍認同

衲dee識野

衲弟人之將死其言也善

老Q認同

老富認同

老登認同

老X認同

老失認同

老bar agree